大家真係要多多支持叱吒903，可能係最後一個講人話既電台

港台最黃既已經炒／走哂，被摵聲 ，有興趣可以聽歲返c hing 祠堂，搵返2019年 6月後個啲,個節目已經執左
903除左 森美 艾粒 Do姐既節目
班新代DJ好值得大家支持下
平日既 可以聽下 7-8pm 宇宙船，8-9pm 二人限聚，9-11pm 廣東爆谷
星期六聽 903號訪 7-8pm ，之前訪問過王喜 袁彌明 ，今晚有傅珮嘉

大家明既

推

自推5下

一直有聽，推

Help u push push

有聽！支持！

阿正，麻利都好值得支持

push

商台除咗黃永，大家都值得支持

推下

藍永你當佢幫商台平衡下 幫手續牌啦

做啦

廣東爆谷係我最愛音樂節目，純播廣東歌有舊有新

阿正好靚女，可惜拍拖了

陳淑薇，健吾